Remus香港代理架鴨屎綠M3是咪炒咗

尋日睇新聞有架鴨屎綠M3炒咗上巴士站撞到人，一望咁熟口面

其實係咪真代理？
定係訂到貨嘅就個個都話自己係代理

有無圖?

差啲以為係M318i

識唔識揸車嫁. 咁都炒.

正仆街嚟㗎撞撚斷左人哋隻腳

涉事私家車男司機及2名女乘客沒有受傷，在場協助調查。（陳永武攝）

兩條女加幾多匹?

仲有一個代理，不過唔憂做咁款，眼角高，定價on9

望落似燈位起步太大力

DSC OFF?

迴旋處出黎可能大油指右牆, 再OVER REACT 炒左邊?

左轉已經炒左右邊尾?

可能玩緊launch control

兩匹啦
上房兩匹馬騎乘

咩話 係慣性飄移

呢架嚟

好地地一架車就炒爛曬

加咗兩條女太大匹數

可能係姊妹打孖上... 右邊個個幾純品咁...

炒咗又點 咁都好開po

街道唔係賽道... 仲要有行人路... 一定慢揸...

好似日本咁. 國道限速好嚴格.

咁撚驚唔好行出街啦
快慢都有機會炒 你又知佢超速?

講超速算係俾面...
唔通話佢on9 直指行人路, 熄dsc, 無術 撞傷四個人咩? 成日講失控... 正常揸 ae110 都未甩 , m3 會甩?

搞笑, 咁上次寶馬禁電話撞上巴士站撞斷個媽咪對腳要折肢冇超速係咪就ok?

正常跟牌行會炒到咁? 咪玩啦ching

跟牌揸50都可以甩 係咪未揸過尾轆車

你點知的？你係司機？

熄DSC 玩野呀?

行緊50 甩尾 當佢囉brake拖到條咁長嘅煞車痕出黎飛落個巴士站到, 仲要係頭4尾2 M brake

無開traction 由0地板油甩去巴士站都可以做到呢條痕架
咁樣炒on9就緊架啦 但一定係超速嘅？

咁佢都幾得意呀, 拉11 痕向左拉嘅, 拉到過左1條線都繼續去拉到上埋巴士站 唔好幫佢兜啦好嗎

唔使覆條on9
應該車牌都未有

超速與否好似唔係重點重點係炒到人呀，自炒冇人怪你嫁啵

BMW drifting,

冇牌唔緊要，自己上 YouTube 睇FR 係點甩尾

係我冇牌, 但有牌所以FR 甩尾甩到上巴士站? 玩burn out 本身已經唔係一個合理嘅理由

話知你玩到ken block 咁啦, 自己on9 新年炒到人斷腳見紅仲好意思有人出黎護主話跟牌都可以甩尾

無辜辜比你炒跛真係on9

冇牌你就番去抖抖啦 屌你老母鍵盤戰士 呔盤都未掂過咁撚多野講淨係識看圖作文

我意思係就算唔快，一 lost traction，FR車就算你6 pot 大鮑都係冇用，你唔識反扭拎返個 traction，架車只會一直自轉/側飛

係呀真係冇牌架

早幾年襯熱鬧去scirocro ae111單野個日車都比人勾埋, 今日有人當我真係冇牌笑死

咁呢個我明鬼佬mustang 成日見唔知點解

我只係唔順眼有d 人仲係到話車主乜野唔快乜乜物物, 渣得架車就出去就要負起責任, 依家2個重傷, 腳都斷埋有人cm 仲寫話見骨, 新年搞到咁

成架車打橫撞埋去

幾時有劏車件

2 波地台油一甩就搞掂啦

似俾油太大力條軚又咬唔住個人又柒所以炒

M Power~~ 兩條女黎M既Power

影咁多相
一定好傷心

d高速唔知點解有時速度牌冇寫o野?
試過開到160 其他車都係咁過我